示威者大量犠牲集氣區

把他們碌死吧
達哥的仇由支那幫我地報

推

完全封鎖

( Show Blocked User - De_Jong )

( Show Blocked User - De_Jong )

( Show Blocked User - De_Jong )

負評封鎖上一頁

黃洋達？